香港狗賊而家仲叫支那人落香港醫，醫護手足你快d罷工啦

屌呀

快啲罷 一齊罷 遍地開花